卡華積傷個下比人踩到腳踭無人理？

仲要踩死腳

唔計啦 淨係計拉莫斯

係咁

唔洗還？

on9佢自己玩完高章波已經拉親跌緊啦

呢下唔計牙-.-

係咁 皇=抵死

踩到人you never walk again

咁都專登

d 鬼佬仲話karma
你條柒頭龍就真係karma

唔係hamstring injury咩?
應該係eccentric contraction (減緊速) 然後向後踢 concentric contraction.
10 個運動員有9個都係咁傷

咁都唔係專登？

冇架 班人係咁on9
Salah整傷 就屌拉莫斯賤種斷腳死
卡華積俾人踩 就正常身體接觸好合理
明明2個都係意外傷出 2個都喊到傻 但完全唔同待遇

利記個龍還哂啦..仲邊有人理卡華積

班人冇踢開波係唔會知

仲有條黑鬼打人呢

班死猁狗係咁賤架啦

沙狗自己插隻手去人地到

我都無睇開波 見人睇我又睇 不過呢d hanstring injury太常見啦 唔關踢唔踢到後棦事

On9 宜家係因為踩到佢傷咩
Hamstring injury 咋
仲要無直接關係

嘩，你有踢開波架，好勁呀你 你點做到架？
咁你對呢段又點睇呢，定你覺得自己踢波勁過佢兩個？

虎撲5月27日訊 在BT體育擔任歐冠決賽解說嘉賓的蘭帕德對這場比賽發表了自己的看法，他認為皇馬後衛拉莫斯並不是有意弄傷利物浦前鋒薩拉赫。
在被問到抨擊拉莫斯是否公正時，蘭帕德說：「不，我不這樣認為。他只是靠近，像任何後衛該做的事情一樣，有時候發生身體接觸，你就會把胳膊攪在一起，但最終更不幸的是薩拉赫摔倒的時候。」
拉莫斯還被拍到在薩拉赫走過身邊時，他正和一位助理裁判談笑，但另一名嘉賓費迪南德認為不用過度解讀。他說：「我不會把這兩件事關聯起來。我認為拉莫斯防守得很好，我不覺得他有意（傷害薩拉赫）。」
對於犯下大錯的卡里烏斯，蘭帕德說：「從人性的角度來說，你可能要同情卡里烏斯，但是這種錯誤不屬於這個水平的比賽。他們絕不該出現在歐冠決賽——第一個丟球，我簡直不敢相信我看到了什麼。」
對於打進精彩進球的貝爾，蘭帕德表示：「貝爾在決賽中一直很關鍵。他是一位偉大的球員，因為只有最好的球員才能打進那種進球。一個健康的貝爾絕對是標桿。」

因為個下傷唔關踩腳事
所以踩腳都冇事
文尼打人因為冇傷
所以又冇事

皇馬網絡大軍一出手
沙拿已經由受害者變咗施害者

唔係講緊carvajal咩

佢講到自己有踢開波咁權威丫麻，咁我諗佢對林伯同rio既睇法一定當正係真理啦

咁沙拿左手夾人
右手傷 所以拉膠冇事都好合理

咁請問呢下卡利奧斯做咗啲乜

後爭自己拉傷 唔識野咪睇下人地d報導

講漏左利個後衛仲推左卡華積一下

我推你落街 你達死咗 所以唔關我事

賤種肉酸到

所以話皇馬永遠唔會錯
摔角都只是尋常碰撞

行得走得有幾傷呀,重有打完MMA唔使還?

所以話皇馬贏波一定係運氣同黑哨

熱血足球 迫搶咋 無問題

拉莫斯自己飛過去架？個4號撞鳩人你盲撚左

右手擺明打落去卡利奧斯個頭度
不過蝗狗洗底天下第一 點夠你拗

要抽就貼張完整既gif啦，cut走4號推人個截，無恥得你

madrid dog賊喊捉賊

矛柴，呢下收山

巴打 我想問下俾人發現自己柒咗有咩感受

汪汪

Anatomy 巴打